豬柳漢堡吞食報數區

暫時
早餐x3
午餐x6
下午餐x2

預計
夜晚x7
宵夜x3

買左10個，拎去地盤賣8$一個

食屎都要上嚟報到兼報數，你應該都冇乜朋友

食撚死你地鐵仔 成撚日壞

屌你老母

你唔坐地鐵？

地盤佬一餐食用十個做爛市

我做地鐵。

原來就係你條仆街呃我地血汗錢

做咩事 ， 幾錢個

20個

我做客戶服務中心

Ching 11點先開始賣wo

大學生

$10買入,$9放

呢個鐘數仲買唔買到😌😌

狗先做客服

爛泥先做月台

按狗

一場同事咁講野